熱狗知道，抗爭沒有用

所以留響屋企打飛機捉鬼
叫人衝係鬼
叫人守係鬼
無比人拉係鬼
比人拉重唔係鬼
未坐監係鬼
坐緊監係鬼
放監係鬼
走得慢係鬼
走得快係鬼

只有蟲太唔係鬼
陳雲係神（發神經個神）
過氣毓民唔係人

一邊話人食人血饅頭
一邊玩自己龜頭
一邊屌人地食饅頭
一邊自己食熱血月餅

熱狗必須死，捉到要用黎煮熱狗肉煲
熱狗唔係狗，連狗都不如

推比啲兒登仔睇

有冇必要呢啲時候翻舊史
尋日無理抹黑梁頌恆
今日狙擊鄭松泰
唔好呢個時候做呢啲黨派紛爭

你都戇鳩
我由註冊acc開始已經狙擊蟲太

分化少陣啦屌

邊個分邊個先呀
扮無辜？

你隻死熱狗慢慢護主啦

收皮啦

熱狗都唔出點分化

勿分化，兄弟爬山

追擊熱狗, 青年新政
呢兩幫人害到香港今日變成咁

唔係自己人就唔叫分化啦ON9

我地冇咁多時間去批評其他人，如果齊心抗共就是兄弟，就是唔衝，淨係企出黎都係支持。

抗共係為自己生存而抗，唔好將保護自己的責任推俾人。

兄弟各自努力，不譴責，不割蓆，不篤灰！

私怨撚到而家都係為狙擊而狙擊

兄你老母弟
熱狗玩分化要硬食呀而家？

明明個post已經沈底，啲別有用心既人係都要推上黎

你夠膽推我夠膽屌熱狗

收皮啦你

啲新熱狗唔係連泰博呢個稱呼都唔識呀嘛？
搞分化之做下Data Research先啦

原來樓主係熱狗
收皮啦仆街分化狗屌你老母我日日追擊你

分化就即 block

冇咩
又話鄭松泰晌嗰度企下
入下醫院問乜事既

就係咁多

樓主真係岸撚鳩到

分你老母 熱狗一早割席 你仲喺度戇鳩鳩

老實唔做低熱血
泛民永遠都拎唔到九東既第三席

如果用咁架方法做低人，熱時架票亦唔會變成泛民架票。希望大家能協調到。